有咩最新科技雜誌值得睇

科技發展太快, 唔想自己落後

lm學野

仲雜誌 ，睇啲tech YouTube channel咪算
推薦

Reddit
Medium
Dev.to

好新㗎啦

再懶啲，就緊貼一吓等投胎窮三代IT狗嘅 Feeds

好似仲有 The Hacker News